原來打國際線就係多謝黑警射殺示威者？

乜依家國際遊說係可以咁？你撐民主黨ok 但有必要咁樣？
點解可以賤到咁 人都死左仲話多謝

你撐民主黨都唔撚洗咁啊

李私煙上身

唔出聲無人當佢啞㗎

不如你比拜登奶下啦

講真 你地班友撐民主黨ok 但唔洗咁撚樣
人地保守派2019幫左你香港幾多？

女死者格離位淺藍衫示威者口供

A protester from New Jersey told Washington CBS affiliate WUSA he witnessed the woman being shot at the Capitol after police and other law enforcement officials warned people to get back.

"Well, we had stormed into the chambers inside, and there was a young lady who rushed to the windows; a number of police and Secret Service were saying, 'Get back, get down, get out of the way,'" he said. "She didn't heed the call and as we kind of raced up to grab people and pull them back, they shot her in the neck, and she fell back on me."

The man told the local television station he saw blood coming from the woman's mouth and neck and nose.

第一，開槍既係特工，道門後面既係可以直達副總統+一堆政客，你地覺得佢會諗最低武力? 好似機場你闖禁區比人射一樣

第二，警員同特工已經警告左，佢唔聽，想爬門入禁區

佢既死係好不幸，但點解格離D警察唔制止佢? 點解比人警告重要衝?

個女人講風涼話係仆街，但係呢單野冇黑警喎

美國人自己都唔理。

其實係美國人思想未準備。
政治正確呢樣野深深咁種左入美國人
黑人俾射殺就個個BLM
白人俾射殺就抵死。

同香港人一樣
早幾年港獨係大不敬
到而家港獨已經係必要既目標

私了都一樣
2014個個都話唔好，打哂交叉。
2020就大家都叫義士。

所以教育好緊要

呢條賤人

其實喺嗰女人出文多謝警察前
槍擊發生咗未？

只可以話示威者相由心生

就好似支共都要10幾年先真正溫水煮港蛙

有門，有椅掟住。可以爬到入去？
你試吓啦！
得佢一個人咋
其他人企後面

我睇唔到.jpg

愛國者真係行得太前

歷史會判愛國者無罪

問你一句，咁近距離，點解要射頸？
仲有，手無寸鐵，一定要用槍？

將心比己，如果同樣既事發生係香港人身上會點呀
香港人都俾狗警告過無數次啦，又代表黑警用暴力係岩？
肉酸

個陣已經有影片 條女其實攻擊性唔強 講真係外國示威標準黎講係極低

條友講點解警告左重要衝
唔諗下香港人係點？無俾狗警告過呀
痴9線

拜登: 太老, 不了

咁都開槍，痴9線

邵嵐食屎啦，bitch

佢無衝呀
衝去邊？

條臭閪而家係fb 圍緊爐

特工會理最低武力?

佢地訓練會用Taser 定直接開槍neutralize 目標先?

連警察都控制唔到既人群，比埋警告都唔理，佢地唔開槍有咩可以做?

點解我會係同呢d bitch同陣營

是旦啦，
畢竟呢種要依賴香港funding既所謂國際線唔使一年就會自行收皮。

沒有利益給別人交換，又何來國際線？

其實點解啲人要幫美國特工開槍兜？
Trump嘅支持者衝入國會就係想破壞民主同法治？

特工就可以隨便殺人？而家係有選擇情況下專登射要害呀，仆街
有得揀架你老味
人命黎架，賤種
屌，咁你咪撐埋香港警察囉，俾埋警告都仲要衝
好肉醜呀你

點撚知班on9
如果當初班黑警射殺香港示威者，佢地又會搬龍門架啦

云伯信徒
彊屍account運動開始先忽然活躍

點解陳述事事會比人slippery slope 去變做撐黑警

佢都唔顧自己條命唔理警告繼續爬門，人地開槍不幸殺死佢你地係要話人死警又好理智咩

佢格離位男仔想拉走佢都拉唔切

所以大家咪知道點解香港會咁樣沉淪 將自己同Ted Cruz比
大佬 人地係果個位同你依d所謂19國際線既位差幾遠啊？

講真 就算我當唔係黑警 你多謝乜春？
你打國際線就係去歸邊多謝？去得罪保守派？
依單野關你遊說乜野事啊？

我有講多謝邊個??????

做人識轉彎，大家都割，民主黨大勝

仲trump2020 係咪兒登呢？

唔係講緊你啊...

屌你老味，事實係香港人無理警告去衝，呢個女人又係無理警告去衝
而當你因為呢個原因去撐特工既時候，點解你唔亦都因為呢個原因去撐班黑警？
呢個都係事實陳述

係今日既香港講「大愛道德」真係食屎食上腦
以色列從來未聽過會有「左膠」

Given 以下
黑人比警察叫唔係走
黑人走去拎刀
然後差佬轟佢
有事既係差佬

我覺得Agent 有錯

Joey Siu係咪喺外國訪問比人問到口窒，語無倫次果個

我咪有話佢講風涼話仆街囉

冇錯 從來「國際線」只有前線手足
呢班人渣只係沾光

所以千萬唔好衝動同送死。
用時間好好裝備自己，時機會就會水到渠成。
有時偉業一代人係完成唔到

班黑警做既野唔係最低武力呢，完全係過份武力喎

做幾幾多陰質野唔見得光既野

佢地真係香港人淨係做最低限度既本份就唔會比人話黑警啦

用槍射頸都係過份武力喎

下，黑警唔係最低武力
特工殺人就係最低武力？
你知唔知自己up緊乜春？

你又知佢係aim neck

你去驗腦啦，殺人講撚到係岩咁
冚家鏟

佢得支槍，口頭警告又冇用，示威者格離既警察又冇用

佢地受訓又唔係會向天開槍先既話，佢向個威脅開槍無可厚非喎

佢同ngo咪一樣係賤種
左膠扮撚哂野

你去驗腦啦不如

唔洗同佢講啦
條友係無腦dem粉黎

所以Thank you , Capitol Police

條友智9障，自己講完唔撚make sense之後又兜又loop

香港警察一樣可以講同樣既野
thank you hk police

班垃圾左膠根本係度偷換概念
馬丁路德金民權運動係立左國 + 確立民主制度～180年
兼同期仲有一位勇武 Malcolm X

香港目前情況點睇都要用法國大革命黎對比

國際戰線 = 成堆賤種鬥奶dem

佢一個人代表個際線?

咩國際線
只係食香港手足既人血饅頭係外面享受咋
咩ngo joey siu francs hu

你口中嘅保守派係邊個，宜家DEM同GOP全部一致多謝守衛大樓嘅特工喎

香港立法會都係禁區 所以我支持香港警察殺晒你地班黑暴

dem狗：香港同美國唔同

根本唔應該用香港人身份去牽涉兩黨之爭
除非佢當咗自己係美國人

香港警察唔撚同
香港警察果啲先係警暴
美國就唔係，Thank you

虛偽到呢

獒果d 全部反侵，點打國際線
真係靠敗登開大水喉等收錢呀

佢好似真係串過話佢有得投票

連警察都制止唔到既示威者，特工可以點

個警察距離個女人2米都冇

佢地條「國際線」 咪就係奶dem囉

咁你答到點解射頸未
上面唔識應就另開新回覆

但佢如果同時代表香港人做緊國際線路呢下身份已經好尷尬啦

會否係曲?

直到仆街喎
佢fb仲同人圍緊

係 佢係美國人無記錯既話 但你同時係用緊香港人依個身份遊說
一係你咪話你係美國人唔搞囉

係咪特登描項得佢本人先知，你知佢係想一槍致命?

宜家係兩黨高層全部統一多謝特工保護大樓，邊度有兩黨之爭

做遊說連呢D兩黨高度共識位都唔企，仲做咩遊說

因為死果個唔係黑人

香港差佬都話克制 + 無意喎
幾時去撐警？

講真 美國光普由深紅到深藍 GOP 個d只係算淺紅
好多中度紅既支持者 eg今次依個女人
你作為代表香港人去遊說 根本就唔應該加入落去

條女以前d野都西到仆街嫁啦

法國大革命個陣冇咁多媒體洗腦同埋教育水平唔高。
所以個個都天性主導行動傾向：做左先暴力無問題。

比較支那愛國洗腦同美國政治正確洗腦下唔同

兩個星期後侵就永久步出美國政治舞台，宜家連GOP都逐一跳船,睇唔到反侵有咩問題

係囉, 呢班友賤到無論

屌佢老母 係外國就話打國際線
咩立場都唔會多謝police la
真心弱智

攞特工同黑警比
人地特工半個軍人，專門neutralize 敵人，否則保謢既人會有危險
黑警除左老屈人偷food panda套重識D咩

同埋你地咁鍾意屈毛有咩意思?

2019就大家都叫鬼
2020冇義士

你知唔知紅係邊個黨嘅顏色，GOP都只代表淺紅都講得出

你不如話民進黨代表唔到深綠

有岳義士 火魔已經係代表香港人接受程度多左。

支那洗全國腦都用左十幾年。

香港人都要學識由教育入手

GOP同DEM D高層全部都多謝police喎，CHING坐左幾耐

咁件事關唔關香港事先？
唔關毋須衝出嚟邀功式多謝啫
打國際線路無人叫佢去理人內政㗎喎

救命，你真係唔識架喎，兩黨高度共識嘅位你做lobbist都唔企，點同兩黨拉近關係，你淨係講HKHK人地就會理你?

兩點左右開槍
條閪女人三點半出po

呢條閪女人邊撚個黎？

大專學界國際事務代表團wor, 咁出名你都唔識?

其實你知唔知民進黨依家真係唔代表倒深綠...
真深綠個班依家狂屌緊民進黨...
不過算 聽你咁講都知你真係唔識

所以可以合理化射頸

又兩黨共識 依d位唔輪到你多謝啦
兩黨共識夠位派錢啦 你唔去多謝？多謝兩黨派錢啊麻

當做神奇女俠個臭閪冇到？

佢係開槍之前講架 咪咩都屈左先啦

咪係 外國幫我地係因為大家擁抱同一個價值 係唯獨連登侵粉個個上哂腦咁以為剩係係咁講hkhk理自己就會有人幫

好心收下把口喇死癲閪

Cctoy d同路人係咁上下

暴徒黎 唔洗可憐

準備新一波暴動又同你講？

呢啲咪就係唔識玩嘅例子
我哋同美國 左膠嘅共同點就係有 police brutality
呢條友就反其道而行之 喺度倒米
其他人做好自己嘅Twitter啦 唔使理佢

笑人含侵力既話人死攬侵，咁呢個算唔算含登力死攬拜登如民主黨？有冇相關人士可以入嚟回應下

俾佢哋做國際戰線真係死得！

尋晚侵粉唔開槍真係好撚克制
死左膠死撚咗人仲咁多風涼話
屌你老母

冇留意佢
叫麻雀妹條左膠屌佢啦
又叫人唔好介入兩黨事務

民進黨真係唔係深綠喎ching
民進黨真係算淺綠

佢仲用緊30年前個標準

正常呀，上至攬炒巴，下至周竪峰，邵嵐呢班都係拎住香港人籌比佢d血汗錢，自己開個組織做大位or上過下d學生會就覺得自己係大粒野。圍爐批鬥食人血饅頭層出不窮。呢班人用上莊，聯誼會心態玩革命。衰d講仲惡劣過以前惡哂個班左膠社混圈。起碼人地以前左膠雖然都會批鬥同佢唔同意見人，但都係跟返自己政治理想。乞錢個時雖然都會抽油水，但都會落返去碼頭工人，罷工生活費。而家信班機會主義，黨同伐異。見梁天琦彈得起，就個個跟風，d野愈講愈誇。見眾籌有油水就幾十條友都過打「國際戰線」要眾符

咪打自己人啦

其實點解一直都冇親右翼/親保守派/親trump 既打到似樣既國際線？係傳媒唔肯報定點？

佢係開槍前講喎...
大把gop人都多謝capitol police係咪全部都要割

16歲手足明日於高院上訴庭進行刑期覆核 案件由3位著名法官潘

因為對佢哋來講，撐侵就係原罪

"佢地"既意思係指打國際線既人，定國際線既對象？

因為成個西方主流政界真係唔like Trump，左中右都係

媒體操縱太勁。
洗腦式

對象

唯一對抗媒體 就只有軍事力量

即係大陸對香港咁，洗唔到你腦就武力威迫你。

但美國總統太多制衡

如果係咁，唔係咁樣打國際線先最有效果咩岩哂主流政界口味

洗左太多年腦 由侵侵想選開始 洗足5-6年。

條臭閪做P嘅時候為咗報復自己莊員
竟然出賣自己個Soc
最後個Soc空左兩年

唔好成日學藍絲話人被洗腦啦

講緊唔止平民，係各國政要都一樣，今日共和黨同侵內閣都跳哂船啦，唔通佢地又被洗腦咩

媒體一定會偏頗。洗腦一定會存在。
人腦本來就會先入為主。呢個係改變唔到。

洗腦呢樣野係潛意識
好似你覺得民主好都係美國媒體宣傳好
好似支那人覺得中央集權好，都係支那識宣傳。

至於洗唔到腦既人，一係用制度令佢屈服一係用武力。

係，各國政要被洗哂腦，係得你清醒

政治同民眾活動就係咁。
天琦做既方向係岩。但太衝動，人民思想未準備好，未接受到太前衛思想。

我都唔清醒會好容易受媒體影響。
好似睇連登，大紀元等等 慢慢就會受影響。

所以支共點解要玩滲透就係咁。佢地唔玩硬碰硬，因為佢地知道媒體影響群眾都好重要。
與其話洗腦，可以美化一下講宣揚理念/植入式廣告。

世界無野係絕對岩
但全世界既政治家都會宣揚理念去洗腦或爭取支持者
BLM,厲害了我的國，make American great,光時。

唔識去洗腦就唔算係政治家，因為佢唔識玩呢個群眾遊戲。

係香港人無軍事實力，所以俾支共反將一軍。
講民選選舉，區議會其實泛民大勝。
原因就係泛民的確係政治宣傳上做得好同聯結到群眾利益。
不過泛民忘記左香港唔係民主國家。

佢回應未
條垃圾今次開既post都有邏輯問題
如果覺得開槍冇問題點解要強調個post係開槍前出

而正正係泛民只識玩洗腦/媒體宣傳遊戲，變相專攻民主選舉，忽略左軍事實力冇bargain power。所以香港先會再出現激進既本土派/港獨派 講緊既就係獨立。

但本土同港獨派同泛 民比較下，比上不足比下有餘。
講洗腦爭取民眾，佢地宣傳ground work /媒體宣傳唔夠泛民好。
講激進，佢地又冇去到有軍事實力，冇裝備冇戰略，一味靠沖。

所以香港暫時所有派系唔會長久。
建制慢慢俾支共黨收皮
泛民收建制B隊，淪為選舉白手黨
本土/港獨正式收皮，因為冇武裝力量。

命都冇撚埋有閪用咩

所以美國咪有第二修正案

唔一定要當事人有命先做到

有都冇用 軍隊歸哂Biden邊，侵侵得侵粉民兵，唔會夠打。

最重要係侵侵佢冇guts

啲思想藍到黑學人打國際線
支持美帝警暴咁支唔支持2019-2020年嗰啲呀？？
雙重標準到咁真係cls

但習種係有Guts，所以香港人係就算在香港選舉勝算都冇用。
大家都好驚黑警同解放軍出動。

咁使唔使thank you啊？

Trump都thanks左喎

從頭到尾國際戰線靠人哋就係一個笑話

班左膠唔好出去同人講話代表香港抗爭者

即係大佬做乜 我哋就要跟
一齊thanks thanks thanks
咁同擦鞋有咩分別？
藍屍就擦支共鞋
我哋想人幫/打國際線
就擦美國佬鞋

所以不嬲都話死泛狗同大支那膠根本就係香港未來嘅毒瘤

出咗新po

7月頭

姐係又係比人成功帶風向?

支共又贏一仗

和尚教行房

一大班波台狗，見到就不了

晒氣啦 就算條女無死到 你多乜謝？你乜野身份？BLM個陣你會唔會多謝差佬？

佢好多同學幫佢spin緊

預咗一定會啦 班人其實本身根本就係咁㗎啦 以前喺香港嘅時候都係咁樣唔通轉咗做國際之後就會好咗咩

其實你地expect 國際線應該要點打？宣揚自己理念定拉攏國際主流政客？

呢個Post d迷侵黨情何以堪

//特朗普在片段中表示，對國會山莊的衝突事件感到憤怒，任何參與衝突的人士都不代表美國，並且將會付出代價。//

「突發」侵侵宣布同國會暴動者割席

其實冇問題
不如你預咗政治遊戲就係互相利用
但因為大家籌碼唔對等
話事權喺人哋到
所以到人哋覺得我哋冇利用價值嘅時候
就會當condom咁用完即棄
不過呢樣無論我哋衣家撐侵定奶dem
都唔會改變到